港台：完成本季後暫時節目 被逼向黑警道歉

港台機構傳訊組總監伍曼儀回應裁決時表示，香港電台接受有關裁決並嚴肅跟進，會細閲內容備日後製作參考，並向因連串事件引起對港台不滿人仕及感到被冒犯的警察致歉。

鑑於近月對《頭條新聞》節目之意見反饋海量，港台決定即時展開對該節目之檢討，認真研究在不斷變化的社會環境下如何發展，本季《頭條新聞》播出後暫停製作。通訊局裁決中所涉及的集數會下架。

道你老母咩死黑警

Sor囉串親你啊 咬我囉

崩口人忌崩口碗

佢地好care俾人話垃圾

死黑警就係死黑警
唔會變